我發現搞地區文宣 一定要有地區色彩

有一個方法 可以令文宣更有宣傳力
就係文宣可以有地區特色 即係文宣加返係個個區發生的事

就警暴來講
大埔區的文宣有大埔發生的警暴事件
沙田區的文宣有沙田發生的警暴事件
黃大仙區的文宣有黃大仙發生的警暴事件

因為個文宣講的野同居住地方好接近 好多人都會有種吸引力去睇 因為覺得可能殺到埋身

打個比如 :
如果你係沙田派黃大仙發生的事 吸引力真係唔夠多 因為覺得唔關自己事
但如果有少少關沙田的事再用件事放返去黃大仙 咁睇的人就會關注好多

希望派文宣的手足可以係文宣加返少少社區特色

青衣有咩色彩

推

無就照文宣住先
搵個方向
有就可以諗下依個方法

文宣第二守則對人講人話 對豬要講飼料

對師奶要講師奶話
對遊客區要講遊客話
文宣要本地化

「可能」 兩個字多左喇

遺失選民資料

明明無影響到 無俾POPO搞到變戰場
但係都唔少人肯企出黎
一腔熱血

[文宣圖] 話比隔離鄰舍知你嗰區發生緊咩事!